2，30年後仲會唔會有拜年

依家係我個軰/交友圈子度 大概18到25歲 包括我
連新年究竟幾時正式係年初一都唔知 唔好講買年貨同埋擺年盒 唔知係我特別啲定點 覺得自己一定唔會係拜年同埋俾人拜年嗰啲 咁幾廿年後 會唔會冇新年